（求解答）出路問題

DSE成績差可唔可以去到外國讀獸醫？得既話要點樣做？

推

差成點先

但成績差好難讀到醫科
獸醫更加唔洗講
但只要你有錢

我只係有3322 再加兩個X科系33

有無人可以指點下小弟

好似難d...

利申：吹水

你果兩科選修係乜??

你唔介意嘅，我pass我之前幫我搞去外國嘅agent俾你..我諗以你呢個成績...應該搵佢地幫手會穩陣D~~

我估最大係能力問題

我暫時識兩個人喺外國讀獸醫
其實獸醫唔係咁易讀
眾所周知 好多字 好多野背
英文深一件事
生物個啲字 唔係英文嘅英文嚟⋯⋯

1 你英文點？
2 你有冇讀過bio（英文）?
3 你有幾想做獸醫？如果唔係好想好想好想好想 我唔知你堅唔堅持到

利申：當年睇住個朋友 外國成功入到大學 但讀year 1已經辛苦到喊 香港人嚟 本身係香港讀名校
7年冇聯絡 最近聯絡返 仲讀緊

我唔知佢係讀得差定點啦
但係 我覺得唔係易行 唔係你講一句"我好鍾意小動物架"就夠

你有錢有咩做唔到